{
   " is available": "可用",
   "\"GET/POST\" requests to non-resource endpoint and all subpaths": "\"GET/POST\"请求到非资源端点和所有子路径",
   "(all nodes): ": "(所有节点): ",
   "(default)": "(默认)",
   "(for ClusterRoleBinding)": "(用于集群角色绑定)",
   "(for RoleBinding)": "(用于角色绑定)",
   "(recommended)": "(推荐)",
   "(unrecognized type)": "(无法识别的类型)",
   "(Unsupported)": "(不支持)",
   "%s Annotations": "{0} Annotations",
   "%s days from now": "{0}天后",
   "%s hours from now": "{0}小时后",
   "%s minutes from now": "{0}分钟后",
   "%s months from now": "{0}月后",
   "%s Owners": "{0}拥有者",
   "%s version could not be determined.": "{0}版本无法确定。",
   "%s years from now": "{0} 年后",
   "0 installed": "0个已安装",
   "0 installing": "0个安装中",
   "1 installed": "1个已安装",
   "1 installing": "1个安装中",
   "1. Download the kubectl binary for": "1. 下载kubectl二进制文件用于",
   "2. Place the configuration file at": "2. 将配置文件放在",
   "3. Done! Interact with the cluster, i.e.": "3. 完成！ 与集群交互，即",
   "404: Not Found": "404: 未找到",
   "404: Page Not Found": "404: 无法找到该页",
   "a day ago": "1天前",
   "a day from now": "1天后",
   "A default pull secret exists, but can't be parsed. Saving this will overwrite it.": "存在一个默认的secret，但无法解析。如果保存将覆盖原有内容。",
   "A Dockerfile build performs an image build using a Dockerfile in the source repository or specified in build configuration.": "Dockerfile build使用source仓库或构建配置指定的Dockerfile来执行镜像构建。",
   "a few seconds ago": "几秒前",
   "a few seconds from now": "几秒后",
   "A fundamental policy by blocking all cross-pod traffics expect whitelisted ones through the other Network Policies being deployed.": "阻止所有跨pod流量，仅允许网络策略白名单中的流量通过。",
   "a minute ago": "1分钟前",
   "a minute from now": "1分钟后",
   "a month ago": "1月前",
   "a month from now": "1月后",
   "a year ago": "1年前",
   "a year from now": "1年后",
   "Accepted": "已接受",
   "Access": "访问",
   "Access Management": "访问管理",
   "Access Modes": "访问模式",
   "Access Rule": "访问规则",
   "access to the current namespace": "访问当前命名空间",
   "Accessible outside the cluster": "可在群集外部访问",
   "Accessible within the cluster only": "仅在群集内可访问",
   "Actions": "操作",
   "Active": "运行中",
   "Active Deadline": "有效状态的截止日期",
   "Active Pods": "运行中的Pods",
   "Add More": "添加更多",
   "Add Role Binding...": "添加角色绑定...",
   "Add Value": "添加值",
   "Add Value from Config Map or Secret": "从配置映射或Secret添加值",
   "Adding clusters to the directory allows administrators to change configuration across many clusters at once": "将集群添加到directory能允许管理员一次更改多个集群的配置",
   "Additional Support": "附加支持",
   "Addresses": "地址",
   "Admin Approval": "管理员批准",
   "Admin Resources": "管理员资源",
   "Administration": "管理平台",
   "Age": "创建时间",
   "Alert manager": "告警管理",
   "Alert Manager Node Selector": "告警管理节点选择器",
   "Alert Manager Overview": "告警管理概况",
   "Alertmanager": "告警管理",
   "Alertmanagers": "告警管理",
   "Alerts": "告警",
   "Alerts Firing": "告警触发",
   "all": "所有",
   "All": "所有",
   "All Access": "所有访问",
   "All Categories": "所有分类",
   "All good": "完美",
   "All Non-resource URLs": "所有非资源类型的URL",
   "all non-whitelisted traffic in the current namespace": "当前命名空间中的所有非白名单流量",
   "All Resources": " 所有资源",
   "All traffic is allowed to Pods in": "允许所有流量进入Pods",
   "All Types": "所有类型",
   "All updates must be approved by an admin. Important security patches may be missed.": "所有更新必须由管理员批准。这可能会遗漏重要的安全补丁。",
   "Allow": "允许",
   "Allow different access rights to different types of resource and API groups": "允许对不同类型的资源和API组具有不同的访问权限",
   "Allow external service from public Internet directly or through a Load Balancer to access the pod.": "允许外部服务从Internet网络直接访问或通过负载均衡访问pod。",
   "Allow inbound traffic from only certain Pods. One typical use case is to restrict the connections to a database only to the specific applications.": "仅允许来自某些Pod的流量。一个典型的用例是将与数据库的连接限制为特定的应用程序。",
   "Allow reading a ConfigMap in a specific namespace": "允许在特定命名空间中读取ConfigMap",
   "Allow reading Nodes in the core API groups": "允许读取核心API组中的节点",
   "Allow reading the resource in API group": "允许读取API组中的资源",
   "Allow reading/writing the resource in API group": "允许读取API组中的资源",
   "Allowed Resources": "允许的资源",
   "An easy way to pass configuration values": "传递配置值的简便方法",
   "An error occurred during event retrieval. Attempting to reconnect...": "事件读取过程中出错，正在尝试重新连接...",
   "an hour ago": "1小时前",
   "an hour from now": "1小时后",
   "Annotation": "Annotation",
   "Annotations": "Annotations",
   "API Error Rate (5m)": "API错误率(5分钟)",
   "API Groups": "API组",
   "API Reads Req/sec (Top 10 Clients)": "API读请求/秒（排名前10的客户端）",
   "API Request Success Rate": "API请求成功率",
   "API Servers Up": "API服务启动状态",
   "API URLs that do not correspond to objects": "未与对象对应的API URL",
   "API Version": "API版本",
   "API Writes Req/sec (Top 10 Clients)": "API写请求/秒（排名前10的客户端）",
   "apiVersion:": "api版本：",
   "Application Console": "应用控制台",
   "Application Resources": "应用程序资源",
   "Application resources are declarative components used to define the behavior of the application.": "应用程序资源是用于定义应用程序行为的声明性组件。",
   "Apply Container Linux updates": "应用容器Linux更新",
   "Approval": "批准",
   "Approval Strategy": "审批策略",
   "AppVersion": "APP版本",
   "AppVersions": "APP版本",
   "Architecture": "架构",
   "Are you sure you want to delete": "确定要删除",
   "Are you sure you want to delete Rule #%s?": "确定要删除规则＃{0}吗？",
   "Args": "参数",
   "Associate a user/group to the selected role to define the type of access and resources that are allowed.": "将用户/组关联到所选角色，以定义允许的访问类型和资源。",
   "Authentication Type": "验证类型",
   "Automatic": "自动",
   "available": "可用",
   "Base DN": "基础DN",
   "BaseDN to start the group search from. It will translate to the query: (&(objectClass=group)(member=<user uid>)).": "BaseDN启动组搜索。 它将转换为查询：(&(objectClass=group)(member=<user uid>))。",
   "BaseDN to start the user search from. It will translate to the query: \"(&(objectClass=person)(uid=<username>))\".": "BaseDN启动用户搜索。 它将转换为查询：\"(&(objectClass=person)(uid=<username>))\"。",
   "Basic Authentication": "Basic认证",
   "below:": "以下：",
   "Binary Input as File": "二进制文件输入",
   "Blog": "博客",
   "Boot ID": "Boot ID",
   "Bound": "范围",
   "Build": "Build",
   "Build Config": "Build Config",
   "Build Config Overview": "Build Config概况",
   "Build Configs": "Build Configs",
   "Build from Dockerfile": "从Dockerfile构建",
   "Build Overview": "Build概况",
   "Builder Image": "构建镜像",
   "Builds": "Builds",
   "by name": "按名称",
   "CA Certificate": "CA证书",
   "Cancel": "取消",
   "Cancelled": "已取消",
   "Cannot change API group (original:": "无法更改API组 (原始：",
   "Cannot change resource kind (original:": "无法改变资源种类 (原始：",
   "Cannot change resource name (original:": "无法更改资源名称 (原始：",
   "Cannot change resource namespace (original:": "无法更改资源名称空间 (原始：",
   "Cannot create a Subscription to a non-existent package.": "无法创建对不存在的包的订阅。",
   "Capacity Planning": "容量规划",
   "Catalog": "Catalog",
   "Catalog Sources": "Catalog源",
   "Catalog Sources contain packaged Operators which can be subscribed to for automatic upgrades.": "Catalog源包含打包控制器，可订阅这些控制器进行自动升级。",
   "Catalogs are groups of Operators you can make available on the cluster. Subscribe and grant a namespace access to use the installed Operators.": "Catalogs是可以在集群上使用的操作控制器。订阅并授予命名空间访问权以使用已安装的控制器。",
   "CatalogSource": "CatalogSource",
   "CatalogSources": "CatalogSources",
   "Certificate": "证书",
   "Change Subscription Update Channel": "更改订阅更新频道",
   "Change Update Approval Strategy": "更改更新批准策略",
   "Changed": "改变",
   "Channel": "Channel",
   "Channel Operator Config": "Channel Operator Config",
   "Channel Operator Configs": "Channel Operator Configs",
   "Chargeback": "Chargeback",
   "Chargeback is an alpha feature.": "Chargeback是一种alpha功能。",
   "Chargeback is not yet installed and enabled.": "尚未安装和启用Chargeback。",
   "Chargeback Report Generation Query": "Chargeback报告生成查询",
   "Chargeback Reporting": "Chargeback报告",
   "Client Id": "客户端ID",
   "Clients": "客户端",
   "Close": "关闭",
   "Cluster": "集群",
   "Cluster Alerting": "集群告警",
   "Cluster Console": "集群控制台",
   "Cluster Directory": "集群Directory",
   "Cluster Health": "集群健康",
   "Cluster IP": "集群IP",
   "Cluster Load Average": "集群负载平均值",
   "Cluster Monitoring": "集群监控",
   "Cluster Monitoring Sample Retention": "集群监控样本留样",
   "Cluster Name": "集群名称",
   "Cluster Overview": "集群概况",
   "Cluster Role": "集群角色",
   "Cluster Role Binding": "集群角色绑定",
   "Cluster Role Bindings": "集群角色绑定",
   "Cluster Roles": "集群角色",
   "Cluster Service Broker": "集群服务商",
   "Cluster Service Brokers": "集群服务商",
   "Cluster Service Class": "集群服务类",
   "Cluster Service Classes": "集群服务类",
   "Cluster Service Plan": "集群服务方案",
   "Cluster Service Plans": "集群服务方案",
   "Cluster Service Versions": "集群服务版本",
   "Cluster Service Versions are installed per namespace from Catalog Sources. For more information, see": "Cluster Service Version基于Catalog源安装到各个namesapce。更多信息，请参阅",
   "Cluster Service Versions by name": "按Cluster Service Versions名称",
   "Cluster Settings": "集群设置",
   "Cluster Status": "集群设置",
   "Cluster-wide Role Binding (ClusterRoleBinding)": "集群范围角色绑定(ClusterRoleBinding)",
   "Cluster-wide Role Bindings": "集群范围角色绑定",
   "Cluster-wide Roles": "集群范围角色",
   "Cluster-wide Roles (ClusterRole)": "集群范围角色(ClusterRole)",
   "Clusters": "集群",
   "ClusterServiceVersion": "ClusterServiceVersion",
   "ClusterServiceVersions": "ClusterServiceVersions",
   "Collapse": "展开",
   "Column": "列",
   "Columns": "列",
   "Comma separated list of non-resource urls (/apis/extensions/v1beta1)": "以逗号分隔的非资源url列表(/apis/extensions/v1beta1)",
   "Comma separated list of the api groups for the selected resources.": "逗号分隔所选资源的api组列表。",
   "Command": "命令",
   "Compact": "合并",
   "Complete": "完成",
   "Completed": "已完成",
   "Completion Time": "完成时间",
   "Completions": "完成",
   "Component Status": "组件状态",
   "Component Statuses": "组件状态",
   "Components": "组件",
   "Concurrency Policy": "并发策略",
   "Conditions": "Conditions",
   "Config Map": "Config Map",
   "Config Map or Secret": "Config Map或Secret",
   "Config Map Overview": "Config Map概况",
   "Config Maps": "Config Maps",
   "Configuration": "配置",
   "Confirm": "确认",
   "Confirm deletion by typing": "键入以确认删除",
   "Confirm Revocation": "确认撤销",
   "Connecting to": "连接到",
   "Connection did not close cleanly.": "连接没有完全关闭",
   "Console:": "控制台：",
   "Container": "容器",
   "Container Linux": "容器Linux",
   "Container Linux is up to date": "容器Linux是最新的",
   "Container Overview": "容器概况",
   "Container Runtime": "容器运行时",
   "Containers": "容器",
   "Context Dir": "上下文路径",
   "Continue": "继续",
   "Control Plane Status": "控制台状态",
   "Controller Managers Up": "控制器启动状态",
   "could not load bookmarks for %s": "无法加载{0}的书签",
   "Could not load config maps.": "无法加载config maps。",
   "Could not load data": "无法加载数据",
   "Could not load secrets.": "无法加载secrets。",
   "CPU": "CPU",
   "CPU Resources": "CPU资源",
   "CPU Shares": "CPU共享",
   "CPU Usage": "CPU使用率",
   "CPU Usage by Namespace": "命名空间的CPU使用率",
   "CrashLoopBackOff": "CrashLoopBackOff",
   "Crashlooping Pods": "Crashlooping Pods",
   "CRDs": "CRDs",
   "CRDs by name": "CRDs 按名称",
   "Create": "创建",
   "Create a project for your application.": "为你的应用程序创建项目。",
   "Create Binding": "创建绑定",
   "Create New": "创建",
   "create one or more pods and ensure that a specified number of them successfully terminate. When the specified number of completions is successfully reached, the job is complete.": "创建一个或多个pod，并确保指定数量的pod成功终止。成功达到指定的完成次数后，任务即告完成。",
   "Create Role": "创建角色",
   "Create Subscription": "创建订阅",
   "Created": "创建时间",
   "Created At": "创建时间",
   "Critical security updates will always be delivered to any vulnerable channels.": "关键安全更新将始终传递给任何易受攻击的渠道。",
   "Cron Job": "定时任务",
   "Cron Jobs": "定时任务",
   "CronJob Overview": "定时任务概况",
   "Curated resources ideal for most users": "策划资源适合大多数用户",
   "Current": "当前",
   "Current Count": "当前数量",
   "Current desired pod count": "当前期望pod数量",
   "Current Pods": "当前Pods",
   "Current Version": "当前版本",
   "Custom": "自定义",
   "Custom (Advanced)": "自定义(高级)",
   "Custom Resource Definition": "Custom Resource Definition",
   "Custom Resource Definitions": "Custom Resource Definitions",
   "Daemon Set": "Daemon Set",
   "Daemon Set Overview": "Daemon Set概况",
   "Daemon Sets": "Daemon Sets",
   "Data": "数据",
   "day": "天",
   "days": "天",
   "days ago": "天前",
   "Deadline": "截止日期",
   "default": "默认",
   "default cannot be deleted": "默认无法删除",
   "Default Class": "默认类",
   "Default Network Policy": "默认网络规则",
   "Default Pull Secret": "默认拉取Secret",
   "Define environment variables as key-value pairs to store configuration settings. You can enter text or add values from a ConfigMap or Secret. Drag and drop environment variables to change the order in which they are run. A variable can reference any other variables that come before it in the list, for example": "环境变量以键值对存储配置。 您可以在ConfigMap或Secret中输入文本或添加值。 拖放环境变量以更改它们的运行顺序。 变量可以引用列表中的其他变量，例如",
   "Define ingress rules for specific port numbers of an application. The rule applies to all port numbers if not specified.": "为应用程序的特定端口号定义入口规则。 如果未指定，该规则适用于所有端口号。",
   "Delete": "删除",
   "Delete %s Subject": "删除 {0} Subject",
   "Delete dependent objects of this resource": "删除此资源的依赖对象",
   "Delete Rule": "删除Rule",
   "Delete Rule...": "删除Rule...",
   "Delete Subject": "删除Subject",
   "Deny": "拒绝",
   "Deny all inbound traffic.": "拒绝所有入站流量。",
   "Deny traffic from other namespaces while allowing all traffic from the namespaces the Pod is living in.": "拒绝来自其他名称空间的流量，同时允许来自Pod所在的名称空间的所有流量",
   "Deployment": "Deployment",
   "Deployment Config": "Deployment Config",
   "Deployment Config Overview": "Deployment Config概况",
   "Deployment Configs": "Deployment Configs",
   "Deployment Overview": "Deployment概况",
   "Deployments": "Deployments",
   "Description": "描述",
   "Desired Completions": "期望完成",
   "Desired Count": "期望数量",
   "Desired Pods": "期望Pods",
   "Destination CA Cert": "目标CA证书",
   "Determines the set of pods targeted by this %s.": "确定此{0}所定位的pod。",
   "Directory Cluster": "Directory集群",
   "Disk": "磁盘",
   "Disk Usage": "磁盘使用率",
   "Display Name": "显示名称",
   "Dockerfile": "Dockerfile",
   "documentation": "文档",
   "Documentation": "文档",
   "Don&rsquo;t verify the CA.": "不验证CA.",
   "Download": "下载",
   "Download Configuration": "下载配置",
   "Download Existing Config": "下载现有配置",
   "Download kubeconfig file": "下载kubeconfig文件",
   "Download kubectl Configuration": "下载kubectl配置",
   "Download New Config": "下载新配置 ",
   "Download yaml": "下载yaml",
   "Downloading...": "下载中...",
   "Duplicate keys found.": "找到重复的密钥。",
   "Duration": "持续时间",
   "Each namespace can subscribe to a single channel of a package for automatic updates.": "每个命名空间都可以订阅包的单个通道以进行自动更新。",
   "Each role is made up of a set of rules, which defines the type of access and resources that are allowed to be manipulated.": "每个角色由一组规则组成，这些规则定义了允许操作的访问类型和资源。",
   "Each user of Tectonic gets a single kubectl CLI refresh token for use in their kubeconfig file. This token never expires, unless revoked here.": "Tectonic的每个用户都会获得一个kubectl CLI刷新令牌，以便在其kubeconfig文件中使用。 除非在此处撤消，否则此令牌永不过期。",
   "Edit": "编辑",
   "Edit %s Subject...": "编辑 {0} Subject",
   "Edit Annotations": "编辑Annotations",
   "Edit Cluster Size": "Etcd集群大小",
   "Edit Count": "编辑数量",
   "Edit Labels": "编辑标签",
   "Edit Parallelism": "编辑Parallelism",
   "Edit Pod Selector": "编辑Pod选择器",
   "Edit Update Strategy": "编辑更新策略",
   "email": "email",
   "Email Address": "Email地址",
   "Email Attribute": "Email属性",
   "Enter name": "输入用户名",
   "Enter the code from the previous screen to generate your credentials:": "输入上一屏中的代码以生成凭据：",
   "Enter Username/Password": "输入用户名/密码",
   "Entrypoint": "入口",
   "Environment": "环境",
   "Environment Variables": "环境变量",
   "Error": "错误",
   "Error connecting to event stream": "连接事件流出错",
   "Error dumping YAML:": "转储YAML时出错：",
   "error initializing graph:": "初始化图形时出错：",
   "Error Loading": "错误加载",
   "Error Loading Events": "加载事件出错",
   "Error Parsing Catalog": "分析Catalog出错",
   "Error parsing YAML:": "解析YAML时出错：",
   "Established": "已建立",
   "etcd Cluster": "Etcd集群",
   "Etcd Clusters": "Etcd集群",
   "Event": "事件",
   "Event stream is paused.": "事件流已暂停",
   "events": "事件",
   "Events": "事件",
   "Events by name or message": "事件按名称或信息",
   "events exist, but none match the current filter": "事件存在，但没有匹配当前筛选器的内容",
   "Execute a smooth roll out of the new revision, based on the settings below": "根据以下设置，执行新版本的平滑回滚",
   "Expand": "展开",
   "Exposed Ports": "暴露的端口",
   "External ID": "外部ID",
   "External IP": "外部IP",
   "External Load Balancer": "外部负载均衡器",
   "External Service Name": "外部服务名称",
   "Failed": "失败",
   "Failed Pods": "失败Pods",
   "few seconds": "几秒",
   "File Upload": "上传文件",
   "Filesystem": "文件系统",
   "Filesystem (bytes)": "文件系统(bytes)",
   "Filter": "筛选",
   "Filter by selector (app=nginx) ...": "输入app筛选，如 (app=nginx) ...",
   "Finalizing...": "即将完成...",
   "Finished": "结束",
   "For example, the following are roughly equivalent: 128974848 ≈ 129M ≈ 123Mi.": "例如，以下大致相当：128974848 ≈ 129M ≈ 123Mi。",
   "for more information.": "获得更多信息。",
   "Free": "空闲",
   "Friendly name to help you manage this in the future": "友好的名称，以帮助您将来管理这个",
   "from": "从",
   "From": "来源",
   "From getting started with creating your first application, to trying out more advanced build and deployment techniques, these resources provide what you need to set up and manage your environment as a cluster administrator or an application developer.": "从开始创建第一个应用程序到尝试更高级的构建和部署技术，这些资源提供了作为集群管理员或应用程序开发人员设置和管理环境所需的内容。",
   "Full access to all actions, including deletion": "完全访问所有操作，包括删除",
   "Full access, including admin resources": "完全访问权限，包括管理员资源",
   "Full Documentation": "完整文档",
   "General": "普通",
   "Generate": "生成",
   "Generate Configuration": "生成配置",
   "Generated from": "生成于",
   "Generation Query": "生成查询",
   "Get Started with the CLI": "开始使用CLI",
   "Getting Started": "入门指南",
   "Git Commit": "Git提交",
   "Git Ref": "Git参考",
   "Git Repository": "Git存储库",
   "Grace Period": "宽限期",
   "Grant the permissions to a user or set of users at the cluster level and in all namespaces.": "将权限授予集群级别和所有命名空间中的用户或用户组。",
   "Grant the permissions to a user or set of users within the selected namespace.": "将权限授予所选命名空间内的用户或用户组。",
   "Granular selection of actions": "细化的动作选择",
   "Granular selection of resources": "细化的资源选择",
   "greater than": "多于",
   "Group": "组",
   "groups": "组",
   "Groups": "组",
   "has been updated to version": "已更新至版本",
   "Health": "健康",
   "Helm App Operator Kit": "Helm App操作工具包",
   "Hide": "隐藏",
   "Hide Failed Reason": "隐藏失败原因",
   "Hide Values": "隐藏数据",
   "Home": "首页",
   "Horizontal Pod Autoscaler": "Horizontal Pod Autoscaler",
   "Horizontal Pod Autoscaler Overview": "Horizontal Pod Autoscaler概况",
   "Horizontal Pod Autoscalers": "Horizontal Pod Autoscalers",
   "Host": "主机",
   "Host and optional port of the LDAP server in the form \"host:port\".": "LDAP服务器的主机和可选端口，格式为\"host：port\"。",
   "Hostname": "主机名",
   "Hosts": "主机",
   "hour": "小时",
   "hours": "小时",
   "hours ago": "小时前",
   "How should the pods be replaced when a new revision is created?": "创建新revision时时pod如何被自动替换？",
   "HPAs": "HPAs",
   "HPAs by name": "HPAs 按名称",
   "http and https ingress within the same namespace": "同一命名空间中的http和https ingress",
   "I'm Done.": "完成了。",
   "Id": "Id",
   "ID": "ID",
   "Identifier": "标识",
   "If your LDAP server allows anonymous authorization, you must provide additional credentials to search for users and groups.": "如果LDAP服务器允许匿名授权，则必须提供其他凭据才能搜索用户和组。",
   "Image": "镜像",
   "Image Count": "镜像数量",
   "Image Details": "镜像详情",
   "Image Labels": "镜像标签",
   "Image Name": "镜像名称",
   "Image Overview": "镜像概况",
   "Image Repository": "镜像存储库",
   "Image Stream": "镜像流",
   "Image Stream Overview": "镜像流概况",
   "Image Stream Tag": "镜像流标签",
   "Image Stream Tags": "镜像流标签",
   "Image Streams": "镜像流",
   "Image Version/Tag": "镜像版本/标签",
   "Images": "镜像",
   "In Progress": "进行中",
   "Info": "信息",
   "Ingress": "Ingress",
   "Ingress Overview": "Ingress概况",
   "Ingress point(s) of load balancer": "负载平衡的Ingress端点",
   "Ingress Rules": "Ingress规则",
   "Ingresses": "Ingresses",
   "Init Containers": "初始化容器",
   "Insecure Traffic": "不安全的通信",
   "Inspect the requirements for the components specified in this install plan before approving.": "在批准之前，请检查本安装计划中指定的组件的要求。",
   "Install Plan Overview": "安装计划概况",
   "Install Plans": "安装计划",
   "Install Plans are created automatically by subscriptions or manually using kubectl.": "安装计划由订阅自动创建或使用kubectl手动创建。",
   "Install Plans by name": "按安装计划名称",
   "Installed Version": "已安装的版本",
   "Installing Chargeback Report": "安装Chargeback报告",
   "Installing Multi-cluster Directory": "安装多集群Directory",
   "InstallPlan": "安装计划",
   "InstallPlans": "安装计划",
   "Interactive Learning Portal": "互动学习门户",
   "Interval": "间隔",
   "Invalid format. Uploaded file is not properly formatted json.": "无效的格式。 上传的文件没有正确格式化json。",
   "IP Address(es) accepting traffic for service": "接收服务流量的IP地址",
   "is already terminating": "已终止",
   "It is highly recommended you use the root kubeconfig and that you download a backup of the current configuration before proceeding.": "强烈建议您使用root kubeconfig，并在继续前备份当前配置。",
   "Jenkinsfile": "Jenkinsfile",
   "Jenkinsfile Path": "Jenkinsfile路径",
   "Job": "任务",
   "Job Overview": "任务概况",
   "Job Status": "任务状态",
   "Jobs": "任务",
   "Kernel Version": "内核版本",
   "Key": "键",
   "Kind": "种类",
   "Kube-Proxy Version": "Kube-Proxy版本",
   "Kubelet Version": "Kubelet版本",
   "Kubernetes": "Kubernetes",
   "Kubernetes API": "Kubernetes API",
   "Kubernetes version could not be determined.": "Kubernetes版本无法确定。",
   "Label Selector": "标签选择器",
   "Labels": "标签",
   "Labels help you organize and select resources. Adding labels below will let you query for objects that have similar, overlapping or dissimilar labels.": "标签可帮助您组织和选择资源。 添加下面的标签可以让您查询具有相似，重叠或不相似标签的对象。",
   "Language: CN -> EN": "语言：中文 -> 英文",
   "Language: EN -> CN": "语言：英文 -> 中文",
   "Last checked on": "上次检查时间",
   "Last Scale Time": "上次调节时间",
   "Last Schedule Time": "上次计划时间",
   "Last Updated": "上次更新时间",
   "Latest Version": "构造版本",
   "LDAP Group Info": "LDAP组信息",
   "LDAP Service Account": "LDAP服务帐户",
   "LDAP User Info": "如果LDAP服务器允许匿名授权，必须提供其他凭据才能搜索用户和组。",
   "less than a minute ago": "不到1分钟前",
   "Lifecycle Hooks": "生命周期钩子",
   "Limit": "限制",
   "Liveness Probe": "活力探测",
   "Loading Configuration": "加载配置",
   "Loading events...": "加载事件...",
   "Local Development": "Local Development",
   "Location": "地址",
   "Location of the resource that backs the service": "支持服务的资源的位置",
   "Log Snippet": "日志片段",
   "Logout": "退出",
   "Logs": "日志",
   "Lost": "失去",
   "maintain the desired number of healthy pods.": "保持所需数量的健康Pod。",
   "Manage Cluster Directory…": "管理集群Directory...",
   "Maps to display name of users. No default value.": "用于显示用户名称。 没有默认值。",
   "Mark as Schedulable": "标记为可调度",
   "Mark as Unschedulable": "标记为不可调度",
   "Mark Unschedulable": "标记不可调度",
   "Matches a user to a group.": "将用户与组匹配。",
   "Matches the user attribute against a group.": "将用户属性与组匹配。",
   "Matching Pods": "匹配的Pods",
   "Max Pods": "Pods最大值",
   "Max Surge": "最大增幅",
   "Max Unavailable": "最大不可用",
   "Mem. Usage by Namespace": "命名空间的内存使用情况",
   "Member Attribute": "成员属性",
   "Memory": "内存",
   "Memory Resources": "内存资源",
   "Memory Usage": "内存使用率",
   "Memory Usage by Pod (Top 10)": "Pod的内存使用量（前10名）",
   "Memory:": "内存：",
   "Message": "消息",
   "Method": "方法",
   "Metrics": "度量",
   "Min Pods": "Pods最小值",
   "Min Ready Seconds": "最小就绪秒数",
   "minute": "分钟",
   "minutes": "分钟",
   "minutes ago": "分钟前",
   "Modify": "更改",
   "Monitoring": "监控",
   "Monitoring Namespace": "监控命名空间",
   "month": "月",
   "months": "月",
   "months ago": "月前",
   "Mount Path": "安装路径",
   "Mounted Volumes": "已安装的卷",
   "Multi-Cluster Directory is not yet installed and enabled.": "尚未安装和启用多集群Directory。",
   "Multi-Cluster is an alpha feature.": "多集群是alpha功能。",
   "My Account": "我的账户",
   "Name": "名称",
   "Name Attribute": "名称属性",
   "Namespace": "命名空间",
   "Namespace Overview": "命名空间概况",
   "Namespace Role Binding (RoleBinding)": "命名空间角色绑定(RoleBinding)",
   "Namespace Role Bindings": "命名空间角色绑定",
   "Namespace Roles": "命名空间角色",
   "Namespace Roles (Role)": "命名空间角色(Role)",
   "Namespaced": "命名空间",
   "Namespaces": "命名空间",
   "Network": "网络",
   "Network In": "网络-进",
   "Network Out": "网络-出",
   "Network Policies": "网络规则",
   "Network Policy": "网络规则",
   "Network Receive (Top 10 Namespaces)": "网络接收（排名前10的命名空间）",
   "Network Received (bytes/s)": "网络接收（字节/秒）",
   "Network Transmit (Top 10 Namespaces)": "网络传输（排名前10的命名空间）",
   "Network Transmitted (bytes/s)": "网络传输（字节/秒）",
   "Networking": "网络",
   "New": "新建",
   "New updates need to be manually approved before installation begins.": "在安装开始之前，需要手动批准新的更新。",
   "New updates will be installed as soon as they become available.": "新的更新将在可用时立即安装。",
   "Next: Update Tectonic Identity": "下一步：更新Tectonic Identity",
   "No": "否",
   "No \"apiVersion\" field found in YAML.": "在YAML中找不到\"apiVersion\"字段。",
   "No \"kind\" field found in YAML.": "在YAML中找不到\"kind\"字段。",
   "No %s Found": "{0} 无记录",
   "No %s found or defined.": "没有找到或定义{0}。",
   "No Application Resources Defined": "未定义应用程序资源",
   "No Application Resources Found": "找不到应用程序资源",
   "No Catalog Sources Found": " 找不到Catalog源 ",
   "No Cluster Service Versions Found": "无集群服务版本",
   "No Clusters in Directory": "Directory中没有集群",
   "No Components Resolved": "没有解决任何组件",
   "No Conditions Found": "无状况记录",
   "No Data": "无数据",
   "No data found": "无数据",
   "No environment variables": "无环境变量",
   "No Events in the past hour": "过去一小时内没有任何事件",
   "No hosts": "无主机",
   "No Install Plans Found": "无安装计划",
   "No labels": "无标签",
   "No Matching Events": "没有匹配的事件",
   "No Packages Found": "找不到包",
   "No ports have been exposed": "没有端口暴露",
   "No reports have been generated": "没有生成任何报告",
   "No requester": "无请求者",
   "No Resources Found": "无资源",
   "No restrictions (default)": "没有限制(默认)",
   "No Role Bindings Found": "无角色绑定",
   "No Roles Found": "无角色",
   "No Route Status": "无路由状态",
   "No secret": "无Secret",
   "No selector": "无选择器",
   "No SSL": "无SSL",
   "No stages have started.": "尚未开始任何步骤。",
   "No Subscriptions Found": "无订阅",
   "No tags": "无标签",
   "No value": "无数据",
   "No variables have been set": "没有设置任何变量",
   "No volumes have been mounted": "没有挂载卷",
   "Node": "节点",
   "Node Addresses": "节点地址",
   "Node Conditions": "节点状况",
   "Node Labels": "节点标签",
   "Node Name": "节点名称",
   "Node Overview": "节点概况",
   "Node Port": "节点端口",
   "Node Selector": "节点选择器",
   "Nodes": "节点",
   "Non-resource URLs": "非资源网址",
   "None": "无",
   "Not available": "不可用",
   "Not configured": "未配置",
   "Not Configured": "未配置",
   "Not Found": "找不到",
   "Not Ready": "没准备好",
   "NS Selector:": "命名空间选择器: ",
   "Number of Pods": "Pod数量",
   "Number or percentage of total pods at the start of the update (optional)": "更新开始时总pod数量或百分比(可选)",
   "Oh no! Something went wrong.": "不好了！出错了。",
   "OK": "确定",
   "OKD Console": "OKD控制台",
   "Once approved, the following resources will be created in order to satisfy the requirements for the components specified in the plan.": "获得批准后，将创建以下资源，以满足计划中指定的组件的要求。",
   "One typical use case is for a common database which is used by deployments in different namespaces.": "一个典型的用例是公共数据库，它由不同命名空间中的部署使用。",
   "Opaque": "Opaque",
   "OpenShift Console": "OpenShift控制台",
   "OpenShift helps you quickly develop, host, and scale applications.": "OpenShift可帮助您快速开发，托管和扩展应用程序。",
   "Operating System": "操作系统",
   "Operator Catalog Sources": "Operator Catalog源",
   "Operator Lifecycle Manager not enabled for this namespace": "没有为此命名空间启用Operator Lifecycle管理器",
   "Operators": "操作控制器",
   "Optional filter to apply when searching the directory.": "用于搜索directory的可选过滤器。",
   "Optional username for Git authentication.": "Git身份验证的可选用户名。",
   "Optional, depending on registry provider": "可选，取决于注册表提供",
   "or": "或",
   "Or create an Operator and Cluster Service Version using the": "或者创建一个操作员或集群服务版本，通过",
   "OS Update": "OS更新",
   "Output To": "输出到",
   "Overview": "概况",
   "Owner": "拥有者",
   "Package Not Found": "没有包",
   "Packages": "包",
   "Packages by name": "包 按名称",
   "Page Not Found (404)": "找不到该页面（404）",
   "Parallelism": "Parallelism",
   "Password": "密码",
   "Password or Token": "密码或令牌",
   "Password or token for Git authentication. Required if a ca.crt or .gitconfig file is not specified.": "Git身份验证的密码或令牌。 如果未指定ca.crt或.gitconfig文件，则为必需。",
   "Path": "路径",
   "Paused": "已暂停",
   "Paused...": "已暂停...",
   "Pausing": "暂停中",
   "Pausing...": "暂停中...",
   "PEM data containing the root CAs.": "PEM数据包含root CAs",
   "Pending": "等待中",
   "Percent": "百分比",
   "Permissions": "权限",
   "Persistent Volume": "持久化卷",
   "Persistent Volume Claim": "持久化卷声明",
   "Persistent Volume Claims": "持久化卷声明",
   "Persistent Volumes": "持久化卷",
   "PersistentVolume Overview": "持久化卷概况",
   "PersistentVolumeClaim Overview": "持久化卷声明概况",
   "Petset": "Petset",
   "Petsets": "Petsets",
   "Phase": "阶段",
   "Pipeline build": "管道构建",
   "Please": "请",
   "Please contact a system administrator and ask them to enable Operator Lifecycle Manager to continue.": "请与系统管理员联系，要求他们启用Operator Lifecycle Manager以继续。",
   "Pod": "Pod",
   "Pod IP": "Pod IP",
   "Pod Labels": "Pod标签",
   "Pod Overview": "Pod概况",
   "Pod Port or Name": "Pod端口或名称",
   "Pod Selector": "Pod选择器",
   "Pod Selector:": "Pod选择器: ",
   "Pod Usage": "Pod使用率",
   "Pod Volumes": "Pod卷",
   "pods": "pods",
   "Pods": "Pods",
   "Pods accept all traffic by default.": "Pod默认接受所有流量。",
   "Port": "端口",
   "Ports": "端口",
   "Ports allow for traffic to enter this container": "端口允许流量进入此容器",
   "Post-Commit Hooks": "Post-Commit Hooks",
   "PostStart:": "启动后：",
   "PreStop:": "预停止：",
   "Preview Install Plan": "预览安装计划",
   "Private SSH key file for Git authentication.": "用于Git身份验证的私有SSH密钥文件。",
   "Profile": "概况",
   "Progress Deadline": "进度截止日期",
   "Project": "项目",
   "Project Request": "项目请求",
   "Project Requests": "项目请求",
   "Projects": "项目",
   "Prometheus": "Prometheus",
   "Prometheuses": "Prometheuses",
   "Properly configured Docker config file in JSON format. Will be base64 encoded after upload.": "正确配置JSON格式的Docker配置文件。 上传后将进行base64编码。",
   "Protocol": "协议",
   "Provider": "供应商",
   "Provider ID": "供应商ID",
   "Provisioner": "供应方",
   "Public Image Repository": "公共镜像存储库",
   "Publisher": "发布者",
   "Pull Policy": "拉取策略",
   "Push Secret": "推Secret",
   "pushed image": "推镜像",
   "Query": "查询",
   "Queued for Update": "排队等待更新",
   "RAM": "内存",
   "Read the release notes": "阅读发行说明",
   "Read-only (Default)": "只读(默认)",
   "Readiness": "准备就绪",
   "Readiness Probe": "准备就绪探测器",
   "Ready": "准备",
   "Ready Status": "就绪状态",
   "Reason": "原因",
   "Reboot Success": "重启成功",
   "Rebuild": "重建",
   "Reclaim Policy": "回收策略",
   "Recommended (Default)": "推荐(默认)",
   "Recreate": "重建",
   "Registry Address": "注册地址",
   "Rejected": "已拒绝",
   "Reload": "刷新",
   "Remove": "删除",
   "Remove Subscription": "删除订阅",
   "Remove Subscription...": "删除订阅...",
   "Replica Cluster": "Replica集群",
   "Replica Set": "Replica Set",
   "Replica Set Overview": "Replica Set概况",
   "Replica Sets": "Replica Sets",
   "Replicas": "Replicas",
   "ReplicaSet Details": "ReplicaSet详细信息",
   "Replication Controller": "Replication Controller",
   "Replication Controller Overview": "Replication Controller概况",
   "Replication Controllers": "Replication Controllers",
   "ReplicationController Details": "Replication Controller详细信息",
   "Report": "报告",
   "Report Generation Query": "报告生成查询",
   "Report not finished running.": "报告未完成运行。",
   "Report Overview": "报告概况",
   "Reporting End": "报告结束",
   "Reporting Start": "报告开始",
   "Reports": "报告",
   "Reports allow resource usage and cost to be tracked per namespace, pod, and more.": "报告允许按名称空间，pod等跟踪资源使用和成本。",
   "Request": "请求",
   "Request Limits": "请求限制",
   "Requested": "已请求",
   "Requester": "请求者",
   "Requests and limits for memory are measured in bytes.": "内存的请求和限制以字节为单位。",
   "Required if LDAP host does not use SSL.": "如果LDAP主机不使用SSL，必填",
   "Required. Attribute to map to Email.": "必填。 要映射到Email属性。",
   "Resource Limits": "资源限制",
   "Resource Quota": "资源配额",
   "Resource Quota Overview": "资源配额概况",
   "Resource Quotas": "资源配额",
   "Resource Request": "资源请求",
   "Resource Requests": "资源请求",
   "Resource Usage": "资源使用率",
   "Resources": "资源",
   "Resources by name": "按资源名称",
   "Restart Policy": "重启策略",
   "Restarts": "重启",
   "Restrict this role to a subset of API URLs that don't correspond to objects.": "将此角色限制为与对象不对应的API URL的子集。",
   "Restricted Access": "禁止进入",
   "Retention": "保留",
   "Reveal": "展示",
   "Reveal Values": "展示数据",
   "Review Manual Install Plan": "查看手动安装计划",
   "Revoke Access": "撤消访问权限",
   "Revoke Access...": "撤销访问...",
   "Revoking this client's access token will immediately remove it. Once removed, you cannot recover the token. If this is the last client authorized, you will loose access to the Console after submitting it.": "撤消此客户端的访问令牌将立即将其删除。 删除后，您无法恢复令牌。 如果这是最后授权的客户端，则在提交后将失去对控制台的访问权限。",
   "Role": "角色",
   "Role Binding": "角色绑定",
   "Role binding name": "角色绑定名称",
   "Role Bindings": "角色绑定",
   "Role Bindings by role or subject": "角色绑定 按角色或subject",
   "Role Name": "角色名称",
   "Role Overview": "角色概况",
   "Role Ref": "角色参考",
   "Roles": "角色",
   "Roles by name": "角色 按名称",
   "Roles grant access to types of objects in the cluster. Roles are applied to a group or user via a Role Binding.": "角色授予对群集中对象类型的访问权限。角色通过角色绑定应用于组或用户。",
   "Roles grant access to types of objects in the cluster. Roles are applied to a team or user via a Role Binding.": "角色授予对集群中对象类型的访问权限。角色通过角色绑定应用于团队或用户。",
   "RollingUpdate": "滚动更新",
   "Root CA": "Root CA",
   "Route": "路由",
   "Route Overview": "路由概况",
   "Routes": "路由",
   "Rules": "规则",
   "Rules by action or resource": "规则 按动作或资源",
   "Run Immediately?": "马上运行？",
   "Run Policy": "运行策略",
   "Running": "运行中",
   "S2I is a tool for building reproducible container images. It produces ready-to-run images by injecting the application source into a container image and assembling a new image.": "S2I是用于构建可重现的容器图像的工具。 它通过将应用程序源注入容器映像并组装新映像来生成可立即运行的镜像。",
   "Safe Resources": " 安全资源",
   "sample retention": "留样",
   "samples": "样本",
   "Save Binding": "保存绑定",
   "Save Changes": "保存更改",
   "Save Channel": "保存Channel",
   "Save Cluster Size": "保存集群大小",
   "Save Desired Count": "保存期望数量",
   "Save Desired Parallelism": "保存期望并行性",
   "Save Rule": "保存规则",
   "Save Secret": "保存Secret",
   "Save Strategy": "保存策略",
   "Scale Target": "目标",
   "Schedule": "调度",
   "Schedulers Up": "调度状态",
   "Script": "脚本",
   "Search": "查找",
   "seconds": "秒",
   "Secret": "Secret",
   "Secret from YAML": "Secret from YAML",
   "Secret Name": "Secret名称",
   "Secret Overview": "Secret概况",
   "Secrets": "Secrets",
   "See Jenkins Log": "查看Jenkins日志",
   "See our documention for instructions on how to install Chargeback Report on your Tectonic Cluster.": "有关如何在Tectonic Cluster上安装Chargeback Report，请参阅您的文档。",
   "See our documention for instructions on how to install Multi-Cluster Directory on your Tectonic Cluster.": "有关如何在Tectonic Cluster上安装多集群Directory，请参阅您的文档。",
   "Select": "选择",
   "Select a channel that reflects your desired Tectonic Version.": "选择反映期望构造版本的通道。",
   "Select a key": "选择键",
   "Select a resource": "选择资源",
   "Select namespace": "选择命名空间",
   "Select Resource": "选择资源",
   "Select role name": "选择角色名称",
   "Self Subject Access Reviews": "自查",
   "SelfSubjectAccessReview": "自查",
   "Service": "服务",
   "Service Account": "服务账户",
   "Service Account Overview": "服务账户概况",
   "Service Account Token": "服务帐户令牌",
   "Service Accounts": "服务账户",
   "Service Address": "服务地址",
   "Service Binding": "服务绑定",
   "Service Bindings": "服务绑定",
   "Service Catalog": "服务Catalog",
   "Service Instance": "服务实例",
   "Service Instances": "服务实例",
   "Service Monitor": "服务监控",
   "Service Monitor Selector": "服务监控选择器",
   "Service Monitors": "服务监控",
   "Service Overview": "服务概况",
   "Service Port": "服务端口",
   "Service Port Mapping": "服务端口映射",
   "Service Routing": "服务路由",
   "Service Selector": "服务选择器: ",
   "Services": "服务",
   "Session Affinity": "会话关联",
   "Set Up kubectl": "设置kubectl",
   "Show Failed Reason": "显示失败原因",
   "Showing": "展示",
   "Showing %s event": "展示 {0} 事件",
   "Shut down all existing pods before creating new ones": "在创建新pod之前关闭所有现有pod",
   "Size": "大小",
   "Skip Verification": "跳过验证",
   "Software Info": "软件信息",
   "Software update failed": "软件更新失败",
   "Source": "源",
   "Source Secret": "源Secret",
   "Source secrets allow you to authenticate against the SCM server.": "源secret允许您针对SCM服务器进行身份验证。",
   "Source-to-Image (S2I) build": "源到镜像(S2I)构建",
   "Specify default credentials to be used to authenticate and download containers within this namespace. These credentials will be the default unless a pod references a specific pull secret.": "指定用于在此命名空间中对容器进行身份验证和下载的默认凭据。 除非pod引用特定的secret，否则这些凭据将是默认凭据。",
   "Specify the retention time of cluster monitoring samples.": "指定集群监视样本的保留时间。",
   "SSH Key": "SSH密钥",
   "SSH Private Key": "SSH私钥",
   "Start Build": "开始时构建",
   "Start Rollout": "开始Rollout",
   "Start Time": "开始时间",
   "Started": "启动",
   "Starting Deadline Seconds": "Starting Deadline Seconds",
   "Starting Version": "开始版本",
   "State": "状态",
   "Stateful Set": "Stateful Set",
   "Stateful Sets": "Stateful Sets",
   "StatefulSet Overview": "StatefulSet概况",
   "Status": "状态",
   "Status of %s": "{0} 状态",
   "Status: All": "状态：全部",
   "Status: Not Ready": "状态：未就绪",
   "Status: Ready": "状态：就绪",
   "Stay up to date with the latest version automatically.": "及时了解最新版本。",
   "Storage": "存储",
   "Storage Class": "存储类",
   "Storage Classes": "存储类",
   "StorageClass Overview": "存储类概况",
   "Strategy": "策略",
   "Streaming events...": "加载事件...",
   "String representation of the user's unique identifier.": "用户唯一标识符的字符串表示形式。",
   "Subject": "Subject",
   "Subject Kind": "Subject种类",
   "Subject name": "Subject名称",
   "Subject Name": "Subject名称",
   "Subject Namespace": "Subject命名空间",
   "Subscription": "订阅",
   "Subscription Overview": "订阅概况",
   "Subscriptions": "订阅",
   "Subscriptions by package": "按订阅包",
   "Succeeded Pods": "成功的Pods",
   "Successfully updated the environment variables.": "成功更新了环境变量。",
   "Summary": "概况",
   "Supply your credentials to test the current configuration. The LDAP server must be reachable from the Tectonic Console for testing to work.": "提供凭据以测试当前配置。 必须可以从Tectonic控制台访问LDAP服务器以进行测试。",
   "System Role Bindings": "系统角色绑定",
   "System Roles": "系统角色",
   "Tags": "Tags",
   "Target": "目标",
   "target pods": "目标pods",
   "Target Port": "目标端口",
   "Tectonic": "构造",
   "Tectonic CA certificate": "构造CA证书",
   "Tectonic Identity Configuration": "构造身份配置",
   "Tectonic Monitoring Configuration": "构造监控配置 ",
   "Tectonic Version": "构造版本",
   "Tectonic Versions": "构造版本",
   "Tectonic will generate a kubectl configuration file for you. First, we need to generate a set of offline credentials.": "Tectonic将为您生成kubectl配置文件。 首先，我们需要生成一组脱机凭据。",
   "Terminating": "终止中",
   "Termination Type": "终止类型",
   "Test Configuration": "测试配置",
   "Test LDAP config": "测试LDAP配置",
   "Test Results": "检测结果",
   "The catalog author has not added any packages.": "Catalog作者未添加任何包。",
   "The console service cannot be reached": "无法连接控制台",
   "The contents of the catalog source could not be retrieved.": "无法检索catalog源的内容。",
   "The environment variable editor does not support build strategy:": "环境变量编辑器不支持生成策略：",
   "The information on this page is no longer current. Click Reload to update and lose edits, or Save Changes to overwrite.": "此页面上的信息不再是最新信息。 单击“重新加载”以更新和丢失编辑，或单击“保存更改”以覆盖。",
   "The last step is to apply the updated configuration to the cluster.": "最后一步是将更新的配置应用到集群。",
   "The name of a group.": "组名",
   "The Pipeline build strategy allows developers to define a Jenkins pipeline for execution by the Jenkins pipeline plugin. The build can be started, monitored, and managed in the same way as any other build type.": "Pipeline构建策略允许开发人员定义Jenkins管道，以便由Jenkins管道插件执行。 可以使用与任何其他构建类型相同的方式启动，监视和管理构建。",
   "The server doesn't have a resource type \"kind:": "服务器没有资源类型\"kind：",
   "There are no events before": "之前没有事件",
   "There are no Kubernetes resources used by this %s.": "{0} 没有使用Kubernetes资源。",
   "These rules are handled by a routing layer (Ingress Controller) which is updated as the rules are modified. The Ingress controller implementation defines how headers and other metadata are forwarded or manipulated.": "这些规则由路由层（Ingress控制器）处理，该路由层在修改规则时更新。 Ingress控制器实现定义了如何转发或操纵头和其他元数据。",
   "They can be isolated via Network Policies which specify a whitelist of ingress rules.": "它们可以通过网络策略指定入口规则的白名单来隔离。",
   "This \"ClusterRole\" is allowed to \"GET\" and \"POST\" requests to the non-resource endpoint \"/healthz\" and all subpaths (must be in the \"ClusterRole\" bound with a \"ClusterRoleBinding\" to be effective).": "这个\"集群角色\"被允许对非资源端点\"/ healthz\"和所有子路径进行\"GET\"和\"POST\"请求（必须在\"集群角色\"中绑定一个\"集群角色绑定\"才有效）。",
   "This \"ClusterRole\" is allowed to read the resource \"nodes\" in the core group (because a Node is cluster-scoped, this must be bound with a \"ClusterRoleBinding\" to be effective).": "允许此\"集群角色\"读取核心组中的资源\"节点\"（因为节点是集群范围的，必须使用\"集群角色绑定\"绑定才能生效）。",
   "This \"Role\" is allowed to read \"Pods\" and read/write \"Jobs\" resources in API groups.": "允许此\"角色\"读取API组中的\"Pods\"和读/写\"任务\"资源。",
   "This \"Role\" is allowed to read a \"ConfigMap\" named \"my-config\" (must be bound with a \"RoleBinding\" to limit to a single \"ConfigMap\" in a single namespace).": "允许此\"角色\"读取名为\"my-config\"的\"ConfigMap\"（必须与\"角色绑定\"绑定，以限制单个命名空间中的单个\"ConfigMap\"）。",
   "This \"Role\" is allowed to read and write the \"Deployments\" in both the \"extensions\" and \"apps\" API groups.": "允许此\"角色\"在\"扩展\"和\"apps\"API组中读取和写入\"部署\"。",
   "This \"Role\" is allowed to read the resource \"Pods\" in the core API group.": "允许此\"角色\"读取核心API组中的资源\"Pods\"。",
   "This action cannot be undone. It will destroy all pods, services and other objects in the deleted namespace.": "此操作无法撤消。它将销毁已删除命名空间中的所有pod，服务和其他对象。",
   "This application was not properly installed or configured.": "此应用程序未正确安装或配置。",
   "This install plan has not been fully resolved yet.": "此安装计划尚未完全解决。",
   "This object has been updated. Click reload to see the new version.": "已更新。单击“重新加载”以查看新版本。",
   "This route splits traffic across multiple services.": "该路由将流量分成多个服务。",
   "Timed out fetching new data. The data below is stale.": "获取新数据时超时。以下数据已过时。",
   "Timeout": "超时",
   "times in the last": "次过去",
   "TLS": "TLS",
   "TLS Certificate": "TLS证书",
   "TLS is not enabled.": "未启用TLS。",
   "TLS Settings": "TLS设置",
   "To get started, create a project for your application.": "首先，为您的应用程序创建一个项目。",
   "To learn more, visit the OpenShift": "了解更多信息，请访问OpenShift",
   "to ports": "到端口",
   "Toggle navigation": "切换导航",
   "Token Created": "令牌创建",
   "Token Information": "令牌信息",
   "Token Last Used": "令牌上次使用",
   "Top 10 Pod Memory": "排名前10的Pod内存",
   "Top 10 Pod Memory (non-system)": "排名前10的内存（非系统）",
   "Total": "总计",
   "Total Cores": "总核心数",
   "Total number of available pods (ready for at least minReadySeconds) targeted by this deployment.": "此部署至少准备minReadySeconds数量的可用pods。",
   "Total number of non-terminated pods targeted by this %s (their labels match the selector).": "{0}定位的非终止pod的总数（其标签与选择器匹配）。",
   "Total number of non-terminated pods targeted by this %s that have the desired template spec.": "{0}所定位的具有所需模板规范的未终止pod的总数。",
   "Total number of unavailable pods targeted by this %s.": "{0}定位的不可用pod的总数。",
   "Traffic": "流量",
   "traffic from all pods in a particular namespace": "来自特定命名空间中所有pod的流量",
   "traffic from external clients": "来自外部客户端的流量",
   "traffic to an application from all namespaces": "从所有命名空间流向应用程序",
   "traffic to an application within the same namespace": "流到同一名称空间内的应用程序",
   "Triggered By": "触发器",
   "Triggers": "触发器",
   "try again": "再试一次",
   "Try it": "试一试",
   "Type": "所有类型",
   "Type of Access": "访问类型",
   "Typical use case should be \"only allow deployments in production namespaces to access the database\" or \"allow monitoring tools (in another namespace) to scrape metrics from current namespace.\"": "典型的用例应该是“只允许生产命名空间中的部署访问数据库”或“允许监视工具（在另一个命名空间中）从当前命名空间中删除指标。”",
   "unavailable": "不可用",
   "Unique name of the new secret.": "唯一标识",
   "Unknown": "未知",
   "Unknown graph type:": "未知的图表类型： ",
   "Unschedulable": "不可调度",
   "Unschedulable nodes won' accept new pods. This is useful for scheduling maintenance or preparing to decommission a node.": "不可调度的节点赢得了新pod。 这对于安排维护或准备停用节点很有用。",
   "Up to date": "最新",
   "Up-to-date Count": "最新数量",
   "Update Channel": "更新Channel",
   "Update Needs Attention": "更新需要注意",
   "Update Period": "更新时间",
   "Update Requested...": " 请求更新…",
   "Update Status": "更新状态",
   "Update Strategy": "更新策略",
   "Update Tectonic Identity": "更新构造身份",
   "UpdateAvailable": "更新可用",
   "Updated": "更新",
   "updated:": "更新：",
   "Updates are available for %s": "{0}可以使用更新",
   "Updating": "更新中",
   "Upgrade available": "升级可用",
   "Upgrade Status": "升级状态",
   "Upgrading": "升级中",
   "Upload Docker config.json": "上传Docker config.json",
   "Upload your private SSH key file.": "上传您的SSH私钥文件。",
   "UpToDate": "最新",
   "Usage Report": "使用报告",
   "Used": "已使用",
   "Used Cores": "使用的核心",
   "User": "用户",
   "User Attribute": "用户属性",
   "User Id Attribute": "用户Id属性",
   "username": "用户名",
   "Username": "用户名",
   "Username Attribute": "用户名属性",
   "Username attribute used for comparing user entries. This will be translated and combined with the other filter as \"(<attr>=<username>)\". For the end user, this is the field they'll use as their username.": "用户名属性用于比较用户条目。 这将被翻译并与其他过滤器合并为\"(<attr>=<username>)\"。 对于最终用户，这是他们将用作用户名的字段。",
   "Users": "用户",
   "Users can view, but not edit": "用户可以查看，但不能编辑",
   "Using Open Cloud Services": "使用公有云服务",
   "Utilized By": "使用人",
   "Value": "值",
   "Value hidden": "数据隐藏",
   "Value of the secret will be supplied when invoking the webhook.": "调用webhook时将提供secret值。",
   "Verification Code": "验证码",
   "Verify Identity": "验证身份",
   "Verifying...": "验证中...",
   "Version": "APP版本",
   "View": "查看",
   "View All": "查看全部",
   "View catalog details": "查看catalog详细信息",
   "View Contents...": "查看内容…",
   "View Grafana Dashboard": "查看Grafana仪表板",
   "View instances": "查看实例",
   "View Log": "查看日志",
   "View Logs": "查看日志",
   "View My Projects": "查看我的项目",
   "View samples": "查看样例",
   "View subscription": "查看订阅",
   "View subscriptions": "查看订阅",
   "Volumes allow data to be shared as files with the pod": "卷允许将数据作为pod的文件共享",
   "Webhook Secret": "Webhook Secret",
   "Webhook Secret Key": "Webhook Secret Key",
   "Webhook secrets allow you to authenticate a webhook trigger.": "Webhook secrets允许您验证webhook触发器。",
   "Webhook URL": "Webhook URL",
   "Webhooks": "Webhooks",
   "Weight": "权重",
   "Welcome to OpenShift": "欢迎来到OpenShift",
   "What strategy is used for approving updates?": "批准更新的策略是什么？",
   "When a Pod is selected by a Network Policy, it will reject all traffic not explicitly allowed via a Network Policy.": "当网络策略选择Pod时，它将拒绝网络策略未明确允许的所有流量。",
   "Which channel is used to receive updates?": "哪个channel用于接收更新？",
   "Wildcard Policy": "通配符策略",
   "With the %s command line interface (CLI), you can create applications and manage projects from a terminal. Learn how to install and use the oc client tool.": "使用{0}命令行界面（CLI），您可以从终端创建应用程序和管理项目。 了解如何安装和使用oc客户端工具。",
   "Working Dir": "工作路径",
   "Workloads": "工作负载",
   "YAML": "YAML",
   "year": "年",
   "years": "年",
   "years ago": "年前",
   "Yes": "是",
   "You don't have access to this section due to cluster policy.": "由于集群策略，您没有访问此部分的权限。",
   "Your identity will be verified before generation.": "您的身份将在生成之前得到验证。",
   "YouTube": "YouTube"
}